跪求大家幫一幫手，我中學同學好危急啊

大家好，以下係我一位中學同學，佢患咗一個好罕有嘅病，需要有人捐肺，佢而家係全香港排頭位等肺嘅人，但遇到適合嘅肺其實係好難。佢而家係靠呼吸機生存，肺既function 係0%。

今早我朋友嘅家人聯同佢嘅醫生已開記招，如果大家係有家人離世，希望有心人願意捐出器官，讓佢有個重生嘅機會🙏🏻 醫生家人呼籲有心人能捐出O型血、肺功能正常的雙葉屍肺，為了符合犖晴肺部大小，捐肺者的理想身高約為167cm，體重在40-50公斤之間。

好希望大家可以將資訊傳開去，比更多人知道。如果你係認識人，係YouTuber/名人或者係寫專欄嘅等等，可否讓佢地睇吓有冇機會share一下我朋友既新聞🙏🏻

1.

2.

3.

麻煩大家，唔好吝嗇自己一個轉發，佢係一個24歲嘅女仔，只想做普通人，佢意志力係非常強既thanks so much🙏🏻

Hi everyone, one of my best friends in high school is currently in a critical condition where only a lung transplant surgery can help. She has been suffering from a rare type of anemia since young, and a bone marrow transplant was performed in October last year. Unfortunately, she developed rare complications after the surgery. Her lung is severely affected, and she can only rely on a respiratory machine right now. Her case is of the urgent priority for a lung transplantation right now. Please kindly forward the message and see if anyone can help with the donation. Thank you so much for your help.🙏🏻

麻煩大家幫一幫手

我願意用警隊3萬條命換你同學好返冇事

30000, thx

push

推

屍體既肺 唔係咁易

捐肺者的理想身高約為167cm，體重在40-50公斤之間

P 牌推唔到

希望你同學冇事，一齊幫佢集氣

佢都咁努力
應該會有奇蹟嘅

除咗開post之外真係諗唔到可以幫佢做啲咩

推爆佢

推！

PUSH

幫推

點解個咁好嘅女仔要咁辛苦
班死黑警就unun腳

Push

幫推，不過好難搵

要求咁瘦，好難呀

淨係可以幫你大力推。
真心應該好難搵。

垃圾p牌無力一推
我覺得有心想幫手的話除咗可以spread開去之外，仲可以考慮下登記器官捐贈
至少可以幫到以後嘅人唔洗受呢啲苦

希望無事

啱呀
不過我都唔想我同學有事
點解我仲未死？

睇到呢單新聞都好心up...
希望有家屬見到會考慮捐

難上加難

希望有好消息

P牌push唔到都push 不過條件有啲苛刻

如果努力就有奇蹟，咁仲可以稱得上奇蹟？

咁靚女 咁就

真係好擔心

推，
聽落40-50kg有d難...
加油呀

而家唔係捐肝，係要屍肺，難度好高
捐肝仲或者會有好心人

push!

首先要有呢個人，然後佢個肺要係正常，跟住佢要就嚟死，最後佢同家屬都同意捐器官

因為上帝唔存在

幫推！！

30000隻個肺都都纖維化

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

幫手推！

師姐黎
雖然唔識佢
但pray for her

仲未有好心人 推

推到搵到為止

香港好難有
拿十萬上深圳搵黑市可能有機會

Tui

pish

推推推

兒登軍司:你地所有人要自殺成全

繼續推

有死者家屬捐出了屍肺